啱啱去美味餃子屋條大波妹同我入一入黎

你個男性朋友可唔可以小心啲，整污糟咗我條褲。

話緊你啊！黑色衫，卡其色長褲，介波袋！
目測最少坐D望E

圖呢

冇圖你話佢冇著衫都得啦

你夠薑就叫條女即場用對波幫你捽返乾淨佢

借你條褲打個飛機姐
唔係咁都詐型呀？